[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game[11] 祝大家後日開始130抽每日一隻7星

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「18+」APP版 )：

PC (DMM「18+」版，要VPN)：

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

斷

Q & A
Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計剛剛3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月19日開始，7星既機率會由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。依家岩岩係3周年活動，限期內可以免費自選一隻7星，仲將會有免費既130抽，絕對係新入坑既最佳時機。

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用4星主力隊都可以無問題(應該吧?)。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下完成，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1)。2019年3月新增既主線任務49『第六次川中島合戦 ～信濃～』，都可以係同樣條件之下得到同樣既獎勵。

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.2倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。後期請以3星或以上為目標。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。

Q：點樣可以綁定帳號？
A：
首先要有日本VPN(自行因應系統上網搵)，以及DMM帳號
DMM帳號註冊教學：
由電話入Game主畫面右上角「データ連動」再選擇「データ連動」，按指示綁定到DMM

Q：呢度邊個係大佬？
A：響_Hibiki巴都唔識就真係好打極都有限，傳說中短短5日時間就全通打爆主線49關HARD，7日打爆武神降臨HARD既超級癡線佬。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

新post 留名

我見無人搶1001先搶咋檸茶大佬唔好嬲我

響公司悶到瞓著左

咩公司又無野做又高人工可以瘋狂課金咁好

傻啦
有你幫手好好多
我頭先用電話開
Q&A 果度佢話我爆字數
搞到我煩死
你頭先係咪用電腦開？
係咪一切正常？

我都係電話開
無爆字數

啱啱開始玩係咪留住張七星券等抽完百三抽先用

哩個係最理想做法

新手留名

大家繼續推呢個post la

邊個話你知我高人工

咁你要等十三日喎

安平 姬路 指月伏見
改築邊隻優先？

記得兩星期前 因為隻腳有事 拎左幾日sick leave
見悶先開始玩呢隻驚 果陣好似post5
跟住呢家就post 11

咁以後我用唔到電腦既時候
都係等其他巴打幫手開算

尋晚太夜訓，我今朝頂唔順射左波

武神H進度好慢
聽日完？未必過到⋯隨緣啦

築城又係無奈仔
搞成100鬆d築都只係出過1次立花山同新響鈴

新玩有170抽
本身新手有手40抽
之後好似星期三開始再有130抽
如果無急住想要既，係可以等抽晒先換都未遲

指月伏見我個人會放最後

歐洲皇帝係唔使做野都大把人進貢金比你課金

忍到最後先係真正贏家

利申上個禮拜二一main 完就換左聚樂第，重複咪重複，理撚得佢，早換早享受

姬路掛

姬路改一左強度又上一檔

安平冇玩過唔知
勁在自帶多一隻炮妹？

事實係多左人玩
以前我可以自己一個人連續諗十樣野講
之後都係無人

超值啦
如果畀我重新決定一次的話....

安平改完之後
放出黎既古堡都會跟住改埋

城娘post之所以能夠復興全靠you

差唔多980左右要欽點定方便既巴打出定post先好d
唔使等1001

小安平本來就無上限，你擺滿全場都得
改左係小安平都會改埋

見上面個推薦最好係彥根
但係好似主線都會送
咁我換紫禁城算唔算最好選擇

靠初代樓主開po
靠一眾資深巴打留守住繼續玩
仲有其他新巴打加入
呢度先總算可以熱鬧起黎

咁痴線？當係安平古堡炮改一未巨？
唔怪得係SS

23關就有彦根
絕對唔好用張自選劵揀返三名城

但從另一個角度諗，輸出大部份時間都係靠遠攻，我都係會推薦返四天王
不過都係抽晒170抽睇下出咩先啦

好似係自帶巨二
一波入面無限放？好似係

無記錯係出嚟就已經巨左兩下

四天王係咪上面紅框框住個四隻

我950已經叫緊人幫手
叫到999都無人應機

應該係啦

有時間用電腦刷個4天王首抽 咁就好玩好多

係
遠程代表住更多嘅攻擊次數，殺敵於千里之外先係王道

我嘗試下刷唔刷到
反正我剩係得一隻6星

聽日維護時間：1300-1600（日本時間）

痴線 又一個新post
次次忙完就十幾頁要追

呢個表情好正呀

好忙 幫你唔到

唔緊要啦

唔好意思我12點幾先入post 幫唔到手

咁似之前有套動畫咩嫌棄眼神女女拉起裙比你睇底底

其實原本無電腦我唔太想開，但又無人開

而且大家推得太快
已經唔以果時倒數幾十都仲可以慢慢返屋企開電腦整

下次如果起身果時已經差少少爆
我可能開定新po備用先出門

等睇巴打10抽 出3隻四天王

4天王開局之後會唔會悶悶仔
定新手已經要去打武神

最正係咁
好想被囡囡好嫌棄咁用腳踩

今日刷個四天王爆機ac ，聽朝直接打爆福島h ，輕鬆

唔會悶
一樣要練度同其他城娘支撐

返工前仲有時間
我訓到最後一秒

咁唔係點
總要有新po

新手要個熟習過程

我昨日返去打23關，都打到一仆一碌咁

我地有十個八個長期係到
緊有人忍唔住既

岩岩刷到佢

好啦
咁我唔理啦

好想刷個安平開局

正呀

佢同聚樂，一光一暗

兩個都咁正

用抽既就得

等陣試下刷個壓城數用嘅ac 先
暫時目標係倫敦塔/安平/萬里

等睇響巴表演

不如我比個倫敦 金龜起手你啦

好喎

你依家比我定收工先?

收工先
7點左右

義務嘅野 唔好影響原來生活習慣

另外建議置頂開post D料 可以分兩頁 兩條link各自放
就算新巴打誤中1001 開post都唔洗怕佢字數問題
就算漏左第2頁 等老屎忽幫佢補返就得
反正上面都俾人斷左

新手留名

都好呀
返去搞

元老級玩家

辛苦晒

偉大嘅檸茶巴

新手想問重複左7星應該用黎改築定限界突破

視乎你有無打算課金

暫時冇打算課

重覆左邊隻
不過重覆基本上都係建議突破

三周年無料包放左兩張羅紗改一
建議要突破就優先用左呢兩張先
隻重覆7星留住先，等你對隻game有自己諗法先用

我自己反而會留黎改築多
羅紗改一易入手過ススキ改一好多

羅沙改1課金先有
今次係第一次送羅沙改1
佢無課得今次先有

第19關入唔到 係咁彈game

所以佢應該用晒果兩張先再諗

綁DMM

試清cache

唔得就剷game再裝

ヴェルサイユ官殿，我仲以為都好肯定係其中一樣，好彩問下先咁我留住先

我會揀改築
比起一隻未改、90lv嘅彥根，我會比較想要一隻改左、85lv嘅彥根

因為7星突破其實好難 首先你要抽到7星 仲要抽到1樣..
你呢隻坦白講唔係絕對主力 唔值得啪羅沙
你第時抽到姬路 聚樂第呢d 你要突破就好難

改1 都係食6改7個d把啦

認同留畀主力食羅紗先
呢隻可以hea住先

響巴你玩呢隻驚架咩,
我以為你係飛機驚既大佬,原來呢個驚都係
我睇到你個名先走入黎

短期戰力就係囉
要改7可以食6改上去
到你地玩耐d 多d設施你就明
我設施插-氣 彥根可以3,4氣落場
10氣關 係放1/3隻既分別

呢度最威係佢啦

到底減氣施設係點樣先可以入手？
我玩咁耐都係得3個.....

都係event關, 整設施係無既

馬會巴打原來仲係到 好耐冇見
你個首抽記錄俾歐皇MAY破左

死得
即係一個活動又係得一件到兩件最多

竟然有人重記得我
我個時刷左2隻7星起手
唔通有人中3隻

已經成為神
知唔知咩係神呀? 神以前都係人 不過佢做到人做唔到既野之後佢就係神

係 仲係1%時代 首抽左3隻7星!!
歐洲皇帝

不過客觀啲咁睇，隻game 未難到一定要你極高練度/極高星數之類先過到

起碼唔會因為我拎左隻重複7星去突/改就導致某張圖徹底卡關，所以哩啲位想點完全可以自己決定，只要唔好後悔就得

咁樣講可能太極端，但一日仲有班人可以靠低星打爆啲圖，我就覺得唔需要太執著於哩啲地方
最重要都係開心啫，你有隻好想改嘅城咪比佢改囉

利申我重複果隻彥根直接拎左去改聚樂第

壽飛無野好做就返左城娘坑

玩到 thx

佢嘅運氣應該係全post 之最，之後連姬路都出埋真係無野講

仆街,打飛機我都打到悶
呢隻驚,係我個時玩飛機之後DEL左
見到有咩130抽,我又想開番個帳黎抽,仆街冇撚埋

過埋130抽 可能要封佢做歐洲神

依家重開話咁快就追返晒啦
我回坑都未夠兩個禮拜，一齊做新手

我覺得佢已經係歐洲神啦...

壽飛同城娘都係養生驚，每日玩兩玩就收工

刷過囉 返黎挑戰歐皇MAY 搶返個記錄
改左7星機率1%>2%
仲有自選7星
仲再有130抽

所以我會建議果位巴打留到一段時間之後
有自己既想法先再決定

咁就好啦
不過呢隻game久唔久就壞
所以一定要綁dmm先
有咩事都仲有得救

係 只係叫開歐皇 佢再放閃就會改口

你自己都歐到傻啦, 我日日睇到公告你抽到3星
除左自己好專心咁玩公主之外
琴日去玩緊crash fever,見到有re0 廣告,不過lihkg冇人玩
城娘家陣隻驚一開有130抽? 定係分開送
個時我抽到隻奶,ss級, 不過隻劍就廢野黎,

如果由1%改做2%
絕對有得挑戰佢個紀錄
琴日我隻game, 0.8%, pool中之pool 都比我抽到
我覺得自己歐撚到爆

壽飛還壽飛啦，果個歐洲ac 係女武神巴比我嘅，唔係我本人歐
哩邊用返自己ac 就做返保底非洲人

130抽係星期三開始每日送一個十抽

又新PO

響神係到唔算歐
佢除左首抽姬路就冇歐過
佢封神係佢5日爆兩次機(普通+難) 跟手打埋武神(普通+難)

係 改左2% 所以其實要6個以上先追得過佢

130首每日10抽 好似果時40抽咁

邊有得咁計

試下打破下歐皇紀錄先
順手入去等隻ac 130抽,
130抽歐起上黎,真係可以改變世界

等睇有巴打抽完130齊 7星全圖鑒...

唔識up 相，試下睇唔睇到

七星卷唔識玩換左大炮妹，想巴打幫手體檢下

傳說中既歐皇

行開一陣就比人擺上枱

Mayn 係歌姬黎架喎,我以為好鐘意聽佢既歌

有人可以挑戰到3隻以上再算啦 十抽6隻就真係成佛

你一直係皇位上面 冇落過黎

響巴CARRY我地落山架

BTW我都開打飛機驚
未有時間慢慢玩

其實設施真係好少見到有
係唔係得求簽，EVENT關，月任既地區女女限定主線關?

等打到23換彥根
1,2星賣/改築
3星改築比歌舞
4星是但改築 做肥料比5星改築用

5星戰神你都ok齊 臼杵 淀 秋田 駿府 岩殿山 聖天使城 升實無死

係呀 我都好鐘意聽佢唱歌
可惜香港唔算好紅

event先有特別野 (減氣之類)
其他城方入手好多時都係基礎stat only(攻血防回 初次計略-cd)
範圍已經叫最好

謝巴打!!

3星改築比歌舞 即係點?

同WUG合唱過一隻歌
所以我識

大陸唔洗vpn都玩到御城架

3星奶 改築果到俾15隻3星佢食 會變4星

Wake up May’n

所以我都幾鍾意佢

唱超時空要塞,J到出血

Yes 正到痴線

你仲有2刀未出呀

睇完壽飛game主線返嚟發現比人擺左上枱

巴打追殺到呢到
竟然唔係公主POST到追殺
放心,今日收工回家先慢慢打
你係有玩城娘定,路過

五稜郭開局都幾攰下，希望巴打7/14日粒6星石築到隻濱松出嚟

我聽日就14日

有響巴指導既POST都好高質,我明天刷一刷隻7星黎定一定驚先

路過見個post成日置頂咪入黎望下
小心隻王唔岩打

成日置頂
post 1個時推左幾多個月話

無問題啦,今朝出左一刀, 重有2刀
一隊物理一隊法, 其實物理刀都可以叫係萬能

謝響巴!

開頭好爽呀, 佢一隻都打晒

點知去到23 話就卡了

好悶

始終砲城開頭耗氣太高，不過五稜郭我覺得絕對係最好用嘅砲城之一
範圍最大(平砲)數值最高(35%)嘅攻buff，送多30範圍，而且全城娘+藏+殿仲有175防
攻防都係咁屈機可惜無濱松運用起上嚟就無咁輕鬆

法國好多你地講既都冇

我聽日好似13定12

巴打之前有無睇飛狗FES
6月會唔會去睇crossover live

冇 我通常睇佢個人live
Crossover係macross果個？ 我淨係聽佢同delta
所以覺得唔抵 冇買到
不過6月尾會去佢台灣場 買到vip飛 有得渣下手

真粉

基本上每年都飛一次去聽佢live
未計飛去睇其他event 甚至飛去為睇戲都試過

大課長
我都係為睇macross live先飛

暫時為睇戲而飛都係兩次hf
唔算好課姐 坐uo 千幾蚊來回
瞓網吧 其實消費唔算好高

瞓網吧唔辛苦咩
我見D位都幾窄
我自己macross 7/F/D都有聽 係初代淨係識劇場版名曲

網吧還好 已經有間係基本次次都去果度瞓
有時對自己好d 會瞓返酒店
因為星期日會冇得瞓 坐凌晨返香港 再去返工
星期六再唔瞓好d 試過有次做錯曬d野

我入坑係睇f 先
所以對前面果幾套冇咁深 只會聽下d歌
但未去到迷

瞓網吧
真係真粉,為左佢,可以做到咁,

又重課又睇live又飛，但返工hea到可以訓著，仲要係歐洲人，you玩晒啦

咁chur
我返黎一定放多日先返工

但係我好窮
Btw 個ac 因間7點左右 響另一邊比你

因為炮係針對一堆怪而唔係單隻單隻
你如果見D怪係分開or 排隊行其實唔多夠效率
同埋如果D怪係分開唔同方向行
大炮攻擊完再回第二下係慢
咁你打唔同方向既怪係會MISS走漏好多

23關個度我覺得認真d係8個守足哂咁多位
唔好諗住淨靠幾隻7星壓場就夠玩好D

上面要有射程遠既銃/弓 (屋頂2隻左右
近戰守住轉藏彎位(因為有幾隻暴走族怪會突擊衝上去
屋門口可以1隻近戰1隻遠距
S字形路都可以擺D近戰，負責應付上面出既怪
減輕門口女女既負擔

仲有上路有條分叉路會走到去後門
之後出番右下個條天橋又係留意
所以要有1,2隻後備OR 要調去

呢關真係正在要守既位好分散
真係考到新手應付能力，當係考試真係唔錯

有冇巴打有經驗轉綁DMM AC?
A帳 由 A DMM > B DMM
吉返個A DMM 再將B帳 綁到A DMM ?

大家都咁有錢，，，好羨慕
我呢D錢少又假少
都係預算1年去到1~2次日本已經好開心

咁複雜既咩
唔係A ac > 去左A DMM 之後冇得再轉
B ac 去 B DMM
各自FIX死左既咩

原來冇得再轉
見你地玩首抽玩的咁開心 仲想吉返D google app 出黎玩下首抽

我而家iphone ipad 各一
之後響pc 開左個nox
當係an機咁用

3個ac夠皮啦，舞唔掂
純粹想玩下唔同七星先開
過左130抽都係玩2個算

求神拜佛聽日ios完左唔好又有咩麻煩野
生生性性

新人留名
今晚慢慢研究下武神n先

響果邊PM左你

收到了

我都覺得23關係新手畢業關

一年去到一兩次都好錢啦
我兩三年先夠錢去一次

巴打之前有冇試過打武神N
大約去到邊個位

入game download data果下，絕對唔好搞到佢
例如切換畫面
由得佢download晒先
唔係好易收皮壞app

玩7日，預使1皮
所以唔預草咩錢，響香港盡量唔食咁貴
留番響日本豪d

響日本真係可以餐餐都貴
但係我覺得抵比

引繼唔到，check PM

咁玩完
已經DEL左個SAVE

一係你自己試下引一次?唔肯定係咪我問題

試左FAIL 但係明明今朝做既Back up黎

打到鐵雀位

呢樣真 香港點慳都得 去到日本係唔會睇價錢買/食野

果然DMM啲驚一定要出下bug

我去到虎穴同melonbooks 就會唔睇價錢

講開虎穴 諗起兩年前打風去買咸書
收銀姐姐幫我包多幾層膠袋 話驚整濕D書

講起就好想去日本要等8月尾先有機會再去

我頭先都係響第一隻鐵雀打唔切
冇弓
真心得姬路3倍速+破防禦先得
少是但一樣都fail

但係第5波3隻

咁我咪冇望過關 我弓都冇隻 連5星都冇

10尾京阪神here
不過要同家人去唔敢行太多
如果唔係一定去姬唔聖巡
而家唔plan 住

5月同老母一齊去姬路

等緊抽8月尾既con 抽唔中冇得去

n我打到
H真係唔敢講
下線係倫敦塔射程
頂盡巨滿倫敦+巨滿大坂奶支援
再用0防試下⋯⋯感覺都抆水仔

5月會唔會仲有櫻花尾
櫻花盛開時姬路應該最靚

5月應該開到北海道

好想快d聽日維護完
即時課金

你問下其他老屎忽有冇計
高臺企個條女係要負責打撚雀落黎
弓 or 姬路以外有冇選擇
巴打最勁個隻銃有咩

我又試二娘挑戰，阿嫂（某巴打老婆）一槍一隻大砲車，威力驚人。

3pm放低手頭野即刻課金
不過睇下收工先開始十抽大戰

福知山城

我老婆真係好勁

有高lv法術都可以企#7負責打雀，我見有唔少人都咁玩，緩速+無視防禦表現都ok

而家連新人都話挑戰武神，真係長江後浪推前浪，大家加油。

yes ar...啲新人chi sin ga

上年四月去已經櫻尾

真係好想去一次

我隻安土放左係21到幫手清怪

3周年開局有7星，有5隻ツバサ（特）真係幫唔少

媽呀 仲未刷到四天王

唔係咁易架

真係可惜晒左你果個雙天王ac

狗衝返屋企開機睇到我聚楽BB

好耐無試過咁歸心似箭

畢業
其實我覺得，姬路企屋頂好d
咁企有1隻飛直接去到打殿

點跟
個個大佬都咁勁

其實勇於嘗試係好事
不過基本打法都要練好根基
唔係下下諗住7星靠屈
同埋7星都練到滿左先諗玩花式
如果得3-40lv其實唔係好夠力

中大坂城呀

好想好想好想去 摸摸下都好

有時撞板同嘗試都係一種樂趣黎既，不過亂食娘返唔到轉頭就唔好亂試

新人求問四天王係邊四隻

新手留名
啲post推得快到留唔到名

金亀
聚楽第
姬路

仲有一隻唔記得

又扮新人

細佬咋
見練滿左d女女先試下
過唔到就樣衰

Me既倫敦塔

特登留返畀你講

我都試過DEL左先引繼 點知引繼唔到
果次好多I L 1 所以唔知係睇唔到定冇得引繼

刷到唔記得10抽打左下一關

PTT 果邊有大佬原3星打武神難
真係用盡左對遊戲既理解+知識+經驗
仲有神一般既操作
未睇過真係要拜一拜
真係遊戲既極限

中啦

恭喜恭喜!

之後係咪推主線就得

我知點解今日我用APP 開會爆字數啦
正常WEB 版係 4000字
今日我用iOS APP係得2500字

之後你應該Lock (保護) 左你隻姬路先
之後慢慢以主線23為目標
張7星自選就留到130抽之後先再決定要咩

痴線 睇片都覺癲

築到傻終於出到鶴ヶ岡城 正AC第一隻歌舞
第一次見到3星都咁開心

瘋狂撤退再配置，係屈機

佢d 2,3星LV(100-105)仲高過我最高個隻淀城(95)

殿！私がお守りします！

呢句野真係聽到識背
未有大坂之前
鶴ヶ岡城係我主力既歌舞
陪左我都唔短時間
都係好有感情

好正常啦，唔屈星數自然係屈練度

合理練度啦
唔通3星仲要1LV 去打咩

大執完個Template
以後開po 就分#1 #2 兩條link開

唔好分兩個doc啦，用分隔線咪算
每次開post就要開兩個google doc出嚟太煩

分兩個就可以一下拉到底 copy

用分隔線 就驚有d 唔係開慣po既巴打
一下拉到底之後post左

有無咩方法可以 一個doc 但又方便做到呢樣野??

今次去到第5波 比隻福島行到埋黎 對死左

我刷過咁多次首抽，出過7星好似得我依家果個ac同埋頭先有個出左龍宮城
唔明你地果啲幾隻7係點刷出嚟

有無用盾足止?

抽左10次先見到一隻7星

咪就係

我刷到好熟頭2關點打

抽果下load 果個分母 係3既倍數多數冇好野
26 28 29 呢d就大機會d

見到雙彩就知道一定係兩隻6星

唔係囉廿幾衰硬。有3字就有彩。
以前我都唔知點刷到2隻7

有 不過唔知係咪太遲放 我之前見你地卡係佢出黎果個位打 我做唔到

4彩3隻6呀

咩叫做唔到?
擺唔切隻盾去果個位?定係坦到一半死左?

係佢出黎 後一格啵 如果唔係補唔到

巨唔切

唔洗巨架 正路開技+奶 應該頂到
巨左大力左 怕太快打到佢變身

原來有關係???

我大部分好野都係唔齊頭數出貨
琴日4彩係29 不過今日有個3彩都係30

大阪城 係咪要巨滿放11位先可以奶到3號位隻盾

有個ac出左聚樂第，開嚟玩下先

YES

一路放左係16位

同埋7號位插支旗仔

7號唔係拎黎放銃嫁咩

要收走佢換枝旗

我個人打法wave5果陣會收起佢 等D鐵雞出黎果陣轉去前面射鐵雞

我手機開咗帳可唔可以係電腦玩？

可以，post頭應該有教點引繼

不過DMM IOS An 3個平台D石分開計
轉平台唔會冇左D石 要返返去原本個平台先有返

今次23 雙彩一金
雙6星

主AC有既 我副AC就唔想玩

分身就係想玩唔同既囡囡

呢樣真
然後我依家就係好想主acc都有聚楽第

安土同聚第都好想要

我唔貪心
有聚楽第就中滿意足

試用過安土先知招計長注
如果當時知道 我可能係揀左佢 而唔係金龜

但金亀高練度都唔輸蝕
而且未開改築
開埋可能又更上一層樓

7* 換邊個好

又爆po

黎緊會有每日130抽 可以之後先揀
但記得張卷KEEP響收件箱度先

所以我依家點都留定一張ススキ(改一) 係手唔用
等到時 ダノター或者金亀一開改築
就即時改上去

仲有成700個Reply wor

睇你自己本身有咩人先答到你

聽日未維修完都爆啦

聽日維完一定爆

聽日有無新關

武器活動?

應該就係啦

武神聽日維護就收皮

係咪25石就抽注目1
定之後會有好嘢抽

呢度d巴打愈黎愈hyper,尤其等聽日更新

四大天王
倫敦，姬路，聚樂第，金龜

聽日有兩隻新7星不過未知性能
呢期果隻好似就幾勁?
等D大佬答你

25石點都抽左先啦，25石=10個千狐珠已經賺

好 我抽先

冇彩

玩武神元到懷疑人生
根本錯一step巨錯人、擺早擺遲就大破女女
浪費左d氣巨唔切，然後輪住大破

你大阪放呢個位係唔打算坦住隻王響左上?

想問下10石築城係咪去到聽日維護完?

我都想留，但隻隻都等改
倫敦，大坂，彥根
好期待倫敦塔改一之後可以提昇上另一種戰鬥力突破

長城+7*加氣城

點解唔改左改到果啲先

唔係wo, 似係load 愈多野出6-7星機會多d
首抽見過3x

大佬唔改一都腳打緊

頭1關基本3隻都ok
第2關守住條村可以出淨奶都得

問下may巴有冇得訓練做歐洲人

真好

其實都係刷首抽果陣冇第2樣野可以留意先留意下D數
不過 超過30真係好似未見過
唔係好記得3 7星果個係LOAD幾多

恭喜恭喜
我特殊竹城反而出好多山科本願寺

我副ac又係刷左好耐刷左隻姬路城開局
恭喜恭喜

我又要推廣倫敦塔
又要話比人知我好中意姬路
會唔會比人刁好花心

加攻速變ak

但我又發現乂鼻仔一堆出黎，企太後好似唔夠打？
我再tune下先

係

終於到23

唔係單計7星
要睇埋你5/6星有咩主力
先知你最缺係咩

唔通改頭兩隻咩

in安平we7s

我四個老婆....

點會唔夠
你放呢個位，隻盾到時就真係唔夠啦

安平真係屈機

甚至hard可以全藏

Cls

我用一隻安平由1推到23

因為琴日你地係度傾單城23我今日先突登整個新ac

期待你單城49 H

佢單城武神都仲得

唔好再吹大啲

Template 個改動仲有無人有提議？
無，我就唔理，由佢run住先

瞓覺先

早抖

我真係改左烏城

抽唔到。玩左成晚

好難打清唔切D小怪睇黎今次都係冇望過

感覺遠程4天王應該最岩

Which

好忙

同時刷？有冇教學

你裝NOX完,有舊野叫Multi-Drive
or開左NOX之後Ctrl+8

我當時都係

咪就係
夜神>開哂佢>多開排列>多開操作同步
咁就一次控哂咁多個模擬器 , 睇你部機頂到幾多個就可以一次刷幾多個

岩岩先知

我都好忙 一邊天華 一邊試緊武神 手機打緊PAD同彈珠

第一頁張圖紅圈4隻
btw 我玩左唔算好耐 你等真大佬黎答你仲好

最好開個新模擬器剩係裝御城,之後OFF模擬器,再COPY幾個模擬器出黎
冇咁o徙位

明明我同另一個巴打都有同你講

金龜同安土比 只係冇慢 但得打氣 唔明有咩唔好

我都用好忙 一邊APEX 一邊兩部電話刷緊首抽

佢果時講緊冇打範圍 而且冇法城
之後佢去打武神就話冇法

感覺自己中嘅城娘毒已經解得七七八八，可以正式開始養生
係時候返鎮守府了

唔公平
呢度明明有5隻

法城明明有5星 但佢冇其他打氣/大炮 金龜一次滿足兩個願望wo. 雖然其實我係想佢揀布拉格

遲早真係有
嚇到日本仔營運又改關卡
到時出2~3隻武神一關就大碌

麻煩哂檸茶巴
不過我覺得一個EXCEL OK
入面講明#2個REPLY分開出IS OK

留比將來既你8隻8星女女入去虐待啦

巴打有冇成個BOX睇
驚走漏眼有好女女未派上場

番去艦娘過退休生活呀?

me勤力肝船提督(幾日無開驚)

事實證明依家嘅城娘已經簡單到有一隻城就可以直沖去23拎彥根

隻嘢招招技可以放炮㙮？

其實應該好多7星都得 谷哂d肥比一隻之後淨守門口

剩係守門口質邊果啲野會直沖殿，無用

係，召喚小安平

啱啱去睇發現冇得換

打到武神一出黎就比怪圍死

點會冇

咁係我睇錯

點會無得換，安平算係最早實裝果堆7星嚟
不過我係玩野先咁做，你見我正身都無安平，正常玩法無咩必要急住換佢(雖然個減防光環都好撚勁)
銃我覺得最大路都係姬路，3倍速好爽

原來我查咗炮職
我抽唔到就換佢先

刷到姬路起手 衝緊主線
三倍速好似用機關槍射緊人

why not both

你可以睇下錦城 清敵0防再機關槍掃射

清到最後幾隻鞭佬先唔夠做差少少呀

鐵鍊佬，飛行肥金魚（企人個隻）相樸肥佬
主線識搞得掂呢3隻野應該夠打到去49爆機

哩張圖鐵鏈佬其實唔勁
會比鐵鏈佬做低通常係因為你班輸出掛住打果隻白色大舊妖怪，結果比兩個鐵鏈佬上左去
會唔會係法/鈴/杖之類嘅輸出唔夠

我得1隻安土係法輸出

放棄 太少角唔夠打 訓教算

Ok

執完

分身就快可以組Loli 隊

10抽。隻彥根。要唔要好。等明天開始130抽

海底撈魚成功 築出黎既

呢隻過主線可以3揀2
不過佢功能好 睇你決定 我覺得有心可以再刷下先

抽到點解唔要？

原來仲刷緊首抽

最後都係唔出春日山城畀我

刷左廿幾次。點解以前會刷到

早晨

14日果粒6星石 好似己經食左屎
03:20

個個都輕鬆築6星... chi sin post

早

點都一定係6星

真係咁屎咪拎去改築囉

留番名先

巴打

早晨，去刷牙先

提一提大家
一陣十二點就開始維護

最後一輪築城5小時，點知都係5星，sad到呢

又係吉野 食得

2千要石都係得一隻6星

我都係

咪係，得新個隻
突然覺得會贏到非洲皇帝番黎

打多幾次武神H, 唔得就惟有等下次

請問各位巴打，我頭幾日呢個紅圈位都有免費十抽，今日冇左係咪即係完左啦？

4日 共40抽
黎緊仲有共130抽

新手連續4日抽咋
不過今日開始連續13日又送10抽
祝你出7星啦

2%好難唔出喎

嘩, 聽到濕晒, 謝巴打! 祝你都日日出7星

多謝巴打, 雖然爆晒藏, 但總算打過了

最重要係殿無被人打

有無人可以打暈我
之址後三點鐘再整醒我？

有, 打左好多下...

咁....即係挑戰失敗........

築得一張新6星同新5星

新6星一隻
隻5星鈴就3-4隻

其他5星，一隻都無

因為你呢關，要殿完全無被人打
先有自選7星三名城

2隻6星
5星鈴3-4隻

其實我只係想要隻春日山

等春日山特築一車車啦=.= 反正你地打山城場都係用彥根改=.=

彥根>>>all

我知道啊

升高D LV 再挑戰

唔知會唔會復刻...

但你過左之後，就無得用1/10體挑戰

巴打呢場重點係要殿一次傷都冇受
然後有特別戰功，御三家7星揀1
之後成為你之後戰力
一係你辛苦D，用多D體再挑戰下NORMAL
如果而家要你打HARD反而辛苦D，但你試下HARD會用1/5體。失敗再除2

童真巴打一係咁
呢幾日睇下你十抽有冇咩新女女
你抽到5-6-7星我地望下再幫你執下陣容
決定好邊隻女女之前唔好亂食神娘去升邊個好D
130抽之後出左好野你唔夠神娘肥料升就DUP春

可以既話，CAP張23關 你擺好哂女女位置圖黎睇下有冇咩問題

新手大把體啦無所謂

你大把體係因為有1/5同失敗1/2啫
無左1/5 你兩下就用晒啲體

復刻左唔知幾多次啦

要有pick up
無pick up根本唔會出

呢樣真

最後一小時...

所以之前d巴打教落
打戰功關如果中間斷纜，大破/殿傷
寧願撤退先再黎
我就加多條
試下打多陣睇下敵人點行先
萬一咁好打到最後個下都要撤退先

打暈你無問題，不過我怕太家衝去10抽，無人記得叫醒你。另外呢... 如果巴打你用iphone... 怕唔怕要訓多兩日

終於打到去23
問題黎啦
殿前面冇得放人
點樣0扣血
試左幾個開場都係打唔切

今次應該唔會又新version掛？

我以為你一早過晒

慢慢玩嘛又未有130
廢事升完啲人浪費左

岩岩去左youtube 睇片原來啲怪走入間屋再出黎
我仲一直以為間大屋係個尾位生怪仲諗緊點清

通常屋前嗰兩個格放人清哂

唔計武神關
我諗打山地會帶天鵝堡，金華山(巨滿範圍所有女女攻擊+20%) ，信貴山
山地真係冇咩選擇
都係靠強度去屈

希望之後巴打有D更勁既6-7星幫手
我要強調埋6星都要留意下，因為真心好多都勁既

玩御城好多時都講耐性去磨
急唔黎
你一邊打一邊要留意好些微變化差別
有時係擺位 巨大次序 用計略時機
有D女女大破左而導致防線崩潰
行錯一STEP已經有好大分別

開頭FREE個40抽會唔會出7星

會 佢都有個詳細比你睇個list

有時係單純鍾意個角色
唔一定係強度考慮既

其實5星都可以好勁

會呀

因為你地平時D人一般打都係擺哂D女女響殿門口就守完場
專登呢關考驗下你地

右上右下其實只需要守一邊
你根本冇咁多人手 近戰企哂

再講，殿前面冇紅格擺近戰守
你覺得應該咩位擋住中間中出既敵人?
唔直接答你，你再諗下
要硬守一D據點位
淨係遠攻係唔夠，除非你好似其他巴打D7星係改哂兼練滿
冇既話係必需要有近戰企 再以遠攻幫手支援

愈強愈中意
好想同姬路 倫敦 (X) 成都女女夜戰
金龜都唔錯

係 不過要好識用同埋夾
臼杵係陪我打完49'
無彥根就係靠佢行到咁後

琴晚刷左幾次都冇見過7星
睇黎D運會谷晒去主ACC度

49 我仲係用緊駿府，大和郡山

你D老婆愈黎愈多

咁鍾意勁既都係人之常情

維護了...

埋單築到1隻6星2隻5星

琴晚一路打機一路刷首抽
成晚得2隻7星里萬 大阪 五稜郭
仲要分開AC機率好似冇加過咁

最後3隻AC爆鈴衝埋佢 加埋都有成100築
0隻5/6 星

擺好了，有啲行得好快嘅怪，一野衝到去殿度；又有啲好硬既大隻佬，，去到殿前仲有一半血；最尾大佬又係好多血咁走到去殿。

試左三次都係比佢打到殿

維護到幾點？

咁灰？

咁早放哂啲城出黎 唔夠氣巨 梗係清唔哂

3點

非洲人唔會出，死心啦

主要係屋頂放太多

放得太入
放出d會易打d
可以睇片參考下

成week 3 個a/c 都冇

係咪有人要23戰功嘅攻略

大佬出手了

HAHA, 唔係啊, 我平時唔會放晒架, 不過係想比巴打睇下D 站位有冇問題

屌 原來打機打左打飛機

你唔講都唔為意到

早兩日築完隻未聽過6星
就一直還債到依加未見過5星以上

佢唔 我都為意唔到

無囉
佢自己改咋 碌返上去睇

就咁睇有個位你可以咁
首先，屋門口前3個位
2近戰 1遠距
一開始咬得最緊係呢度，呢度3隻可以盡量巨下先

再黎屋頂最重要既(藍青色果個MARKING) 佢要負責好闊位置
所以都要快D巨滿，揀隻攻擊力最高既遠
可以擺多隻近戰睇住右上轉角位，防止有怪快衝

應該係仲有1~2個女女未佈陣
唔使咁早擺住，當有大隻怪響右上走左後門再響右下出之前左右先擺
必要時可以響右上個幾個女女抽調下面幫手

我記得第一次打呢關真心磨左幾日(個AC冇7星，冇上黎連登)
係自己諗 D女女係要打完左要打右
計好時間走人打呢一條戰線
真係唔識打BOSS
睇左片先知原來要用法妹去拖慢佢黎打
個時先開始學到野 (不過第一次過拎戰功係冇用法
而係集齊所有人響入屋前個段路係寧死不撤都要打BOSS
所以大破幾隻妹

用1隻定2隻打23戰功

應該無人知，而家佢自爆左

佢個飛機應該係壽飛行隊呀? 定真係出白汁果D

好鹹濕，J住刷囡囡首抽

頂佢

好悶呀

對住城娘打

琴日第1隻7星就出萬里
即時唔得

你死啦.....

有個ACC刷到平遥古城,5星但幾大力

拳其實都幾好玩
放個3倍比佢 外圍再擺浜田妹條巨龍

佢實力最少係6星水準

Dmm 果d大破女女

一陣3pm更新完，即刻課金同抽女女先

諗唔到理由唔課

DMM版冇得刷首抽架

因為個樣所以被扣1星

無錢咪唔課

利申無

更新完係咪開始每日10抽？
咁樣刷可以刷2下

維護無得入game搞到個人好似毒癮發作咁
第時如果隻Game收皮，真係唔知點算

聽朝0400開始（好似係）

聽朝先第一個十抽

又扮

那有錢______ .jpg

但大家都係會課

揾新game

但都幾難揾到好玩手機game

好難搵到一隻咁養生既
好怕果d被活動迫到好似打多份工咁既game
御城養生時養生，認真玩果時又會有樂趣
幾岩我呢d忙到無力既人

等佢回爐重造御城project re re 囉
無事嘅都唔係第一次

呢隻re 應該都ok啦
唔使再re多次啦

人設又可以用返 真係環保

舊果批城娘直情用返同一張圖
重新畫過嘅應該得神娘，由q版變正常頭身比

歐May好怕悶 見佢依兩三日講左好多次

好多野半日做得曬
做完就坐 好羨慕果d做戟野就可以自己收工既工

我就晚晚都OT
黎緊應該無9點都唔使走

冇得打機既工畀狗做

汪！

希望千狐一陣幫幫忙

an有得更新啦

ios 呢

仆街啦
又有新version???

拜

定只係入Game down到新data?

好撚驚iOS一陣又出事

dmm 版唔見有更新

疆屍唔係問題，係顏值爭少少 如果係成都女女樣

唔敢諗，唔好再講

咁就係7星啦

比心機做野，出糧預留800買10k pack

最後1小時

到時佢收皮搵人搞眾籌，買個ip番黎繼續做

大家可以睇住ptt 果邊既3周年紀念po先

樣子問題

多謝巴打!!

睇完你篇文, 好想快D 試下呀 ><
希望佢快D 更新完

表情撚出沒注意

死得..

但用網頁睇,更新日期係3月20日

幾多人做服務業無得打機呀巴打

你講得啱，香港服務業係俾狗做

3月20係有update

有d工，一見電話即炒

咁即係我本身未更新

已更新等入game

Qooapp都有得更新，追得勁貼

有D 5星係唔止5星實力
e.g.: 駿府城起手用到而家

咁咪唔好做
又唔係做奴隸
揀份開心既工
享受人生

呢隻又係勁到傻

即係堅有更新
但iOS仲係咩都無

唔係說好的3PM?!!
點解又有偷跑

ios等派石

未玩到，唔洗咁緊張
頭先見到呢隻

推薦下載：永遠的工作細胞【いつでも はたらく細胞】，下載鏈接： ，分享自『QooApp』。
可以同血小板... 弟弟玩遊戲

佢應該係放定更新檔
但真正入game應該都係3點

我就an等入game

仲有30mins

咁我都係既，不過3點要開會開到收工

血小板係無性別

希望iOS上次個更新已經包埋今個星期既資料
唔係佢老母又無得玩

捉營運D老母出黎玩

中間蛇左去廁所

上次都無派啦

玩撚完

不如直接執左個iOS版算啦
連續兩個星期都係咁...

上個星期當apple果邊伏鳩你
有成個星期你預備今次個更新
你都唔搞好佢

預早一日up定先得唔得呀？

好撚失望

ios真係

點解我睇QOO無既

吊你老母吊你老母DMM 吊你老母吊你老母

DMM 仆街食屎狗

GAME已入

又maintenance 到幾時...

上次就等到第二日11點先有

得啖笑

完全唔識吸收教訓

game已入

DMM d 懵撚係唔係覺得ios 要長d時間 approve meet唔到3pm唔關佢地事?

等an既巴打分享新情報了

聽日十一點!! 點忍呀

好撚嬲 明明都準備課金
仲要慢左抽

呢個問題100%係營運問題
因為apple 要審批都唔係第一日
大家都知

兩下十抽一彩

訓得

呃鬼呀 淨係入GAME更新咋WO
利申an機

上次都有得賴
今次我覺得真係dmm責任
無理由唔預早d時間畀iOS
根本佢都唔知錯

希望今次快d
上次11am咩唔記得
嬲到冇哂記憶
淨係記得好嬲

課埋呢次考慮唔再課

連續兩星期都係咁
真心失望

好明顯係iOS要審超過一星期啦

想問下入到既巴打
果個免費十抽係唔係已經有?

很好很好

我今次都要諗下先
真係離晒譜

瞎死了

啊 原來佢計27/3 開始
應該5am後

四大天王之一

未有

20抽5彩

咪又係無你iOS份

真係灰到有d想棄game

送嘅野

廿抽得1六星

咁快用咁多歐氣想點

好想捉dmm d懵撚出黎吊

潛水算

聽朝更新完好上水

可能聽朝都未有呢

3周年課金pack

第一個25 石十抽 2金8銀垃圾驚

1個新活動2個復刻
專心返工先

ios乜撚都冇
巴打有得入到真好，雖然免費抽都要等聽日

幾好呀，買完拎上場玩下都好

好似唔差？

隻奶好似好勁

a cup 不了

特技係連打2隻，範圍內女女增傷25%
全地圖近戰女女巨大用氣-25%

自用計略
25秒自己變2倍範圍
自己?巨大化-40%
範圍內敵攻-50%(呢個算好多

應該係前線支援buff妹
順手有dd戰力

呢隻唔錯

特技計略好有趣 入場等開計巨滿再巨其他城 打低氣關應該好用
有範圍攻擊同埋增傷25%效果唔錯 可惜刀城範圍我當自身 係開左計可以cover多一兩隻

刀本身就打2 特技即係打3

搭一開波有特技果隻終極慳氣

所以佢設定係200%範圍
應該都cover到唔少女女

係呀，低氣關好岩用

主AC 50石(兩池各50)

另一池得5星。。
指月伏見！！！洗唔自選換

各25先岩

呢度d人好過份
咁快用哂歐氣想點
雖然比賽仲未埋位

2%好似真係好易中

大佬呢度d中彩珠好似老奉咁
食生菜咁出
點跟

IOS係咪又收左皮

抽完30下 1隻7星都無

我係場外點票果班人黎
(無課撚 完130抽後會最歐果隻玩下祝福箱)

咁即係有6星啦?

比起上黎第4座名古屋就有d普通 不過開計個陣都好好打

唔知 冇心情睇
有ios 巴打入左單聲

保底果隻唔計啦
即係乜都無

已課

保底金色5星咋
有6星既話都唔錯

課1pack 有2隻?

一隻換一隻中？定一隻千狐一隻卷

似係2個ac都課10k yen?!

1隻抽 1隻換?

我反而覺得掉轉
正常冇乜位近戰位比江户呢隻刀
而且近戰通常留巨回血
要一開始巨滿有啲微妙

相反隻金鯱可以打2同加速
應該清卒超快
當然遠城太多選擇
所以唔係特別強勢
但可以佔一值位

1抽1換

我想要新7星 唔係要你
利伸課左9800pack

某人老婆又出現

有得睇冇得食 好辛苦

咁刀城弱勢就係一向 但特技打3同攻擊加增傷25%都已經好勁 減氣同範圍我當錦上添花啦
至於金鯱唔係話弱 只係特技計略比較上黎冇咩特色咁

檸茶巴嬲到深潛左

記得今晚睇9:35 睇明珠台呀喂

今晚可以做既事
入NOX狂刷
果個AC 拎住聚樂第同金龜拎D怪老母係咁打打打
打到夠石再十抽十抽
吊佢老味

最驚入到去又保底

抽左60下 有50下係保底

又一次證明me全post最非
都係唔課金了，非洲人課完都係非洲石

咁講好玩同特別隻刀就一定係
同埋隻新槍招計略都幾有趣

好彩今次未計分

有無apps版手足有非綠色大破圖

返屋企刷過先
ios 苦主

我決定直接DMM課算
ios次次都咁琴晚發佈會出埋D垃圾已經想屌

有DMM APP 但抽唔到冇得睇

唉 好想抽 但又知道食硬屎

咪扮野
記錄仲係你度

應該課DMM D錢先係最俾得返DMM
唔洗俾GOOGLE / APPLE 抽水

我想知佢係咪裝假狗

X2
DMM web page開?
趁而家仲有7星飛? 仲有冇
開番個dmm冇咁嬲佢老母

DMM 點課，要有日本信用卡？

ching份人又歐又有幽默感

我都未出手
不過我想做歐皇多啲 pad已經爆死左

唔洗 一般信用卡就得 只係要課dmm pt之後再係game買

問題係DMM 課金果野要VPN ?
要VPN就好恐怖

慳返七舊水

有幾恐怖 開bs dl dmmapp咪唔洗vpn

我有張AEON出既JCB卡
應該直接簡單D

課金唔洗上返DMM 個網架?

平時AMAZON JP買野用一般香港銀行出D VISA都得
不過有D手續費要收
好似係少數網頁買野先要求用番日本信用卡?

差80千狐珠

巴打25石就抽中咁歐

25石X8= 200石
好快JER
課一PACK味有LAW~ 不過要次次等25石抽
4個星期?

今次應該都係雙25算

係app入面買石唔洗 佢會話你知唔夠dmm pt 之後就彈左dmm個網頁出黎比你禁 但都係係隻game入面連緊

ios幾時先整完

等睇6隻7星

一隻都偷笑

廿抽1彩，仲要係6星，「非」我莫屬啦

7隻AC 出哂結果
各2抽(25石)
AC1: 7X1 6X2
AC2: 無彩
AC3: 6X2
AC4: 6X4
AC5: 無彩
AC6: 6*1
AC7: 6*2
14抽得1隻7星

大家期待既7星武

某個女女既專用武器?

十抽3彩 但又會2隻7星重覆咁沙膽都有嘅

我有3個ac, 抽咗3次
非咗好多個星期啦, 之前幾次都得補底

我唔想攪大佢 你走啦

sor...我走..

又真係幾搞笑
2隻7星一樣
2隻拎哂比其他7星改一點睇

食德川
未去到要食左佢掛?

岩岩上DMM睇 儲值好似唔洗用VPN都得
用信用卡入完DMM PT之後先開VPN入GAME買野?
咁應該安全D

明明得5粒星...

新手有冇話攞邊隻7星最好？？？
見到最推薦彥根，但見到有巴打話3名城唔使攞，又見到話安平好用？

邊張7星卷先
3名城果張先拎彥根
一堆7星任揀果張就唔洗拎

iOS 苦主...

同埋7星推薦圖
右手邊高D係比較岩新手谷上去

10000yen張自選得2隻新7星揀?
仲以為有得再揀番之前果D

新人留名,玩咗幾日
又話有每日10抽總共130抽嘅?
我見唔到有

新AC點睇

唔課都送左一次算係咁啦
當拎隻新女女玩下咁LAW 同埋感覺好似都唔差
我OK想要江戶女女

諗緊課烏城定3周年好
3周年張改7最吸引

聽日5AM開始先有
呢隻GAME計每日5AM 重新一日既登入獎勵

不過曜日素材關就照11PM轉新一日

我買3周年果個
D女女感覺勁好多

Thx

睇下有咩技先

一堆

打完23 49關戰功個兩張先拎彥根/大坂/名古屋
一堆個張建議等聽日開始130抽完再決定

打錯 5星武

我會課晒2個

十抽4彩得一金龜

閃爆

真係想反問一句
其實iOS既版本更新
有無任何一次係無遲過？
我新玩兩個月多d
真係唔知呢d係次次都中
定係個別事件

十抽1隻7星 開心左下 但睇番係卡美洛城
D評價麻麻 係咪要睇佢出改築

遲同唔遲都係常見
上次遲到第2朝先開印象中係1-2次

Thanks 巴打

唉

我冇盾 就係用佢果15秒黎當盾 打完49戰功
等改築如果加足止就爽

有冇NOX
開住玩住先
我想開DMM玩.....

未收工嘛

開dmm 玩都冇用
通左關D石只可以留係dmm

我會用dmm課 影響唔大

有無巴打比啲組隊建議我

啱啱好係免費40抽嗰日開始玩

但問題係平時過新關會有石
你集中唔到d石係同一個平台

除左妖怪關少用雙奶
雙銃, 杖都食氣
高星城又係食氣

用番D近戰
可以守藏, 坦傷

你係睇佢撞正嗰輪審批有冇遲
有圖要過又審批得耐就會咁
過到已經叫好 有時啲game過唔到仲慘

打夠25石抽1野

就爆機個陣容

玩到後期就算打晒D新關
唔係有時送2石+多新關
正常1 week 都儲唔到25石

咁又唔洗1week內抽既
(可能下次又遲又要用dmm玩呢

呢樣真
希望佢遲D可以改做通關既石去信箱拎
咁就完美

咁係啲垃圾營運最後幾日先交畀APPLE 審查既問題
大制作GAME一早交咪唔會咁呢個問題
除左個期改條款先大量中伏

20抽 保底

我以前玩im@s 真係從未見過呢d事

廿抽冇彩 保底5星中浜田

又入唔到game。明天20抽刷算。
最強7星係咪聚樂城。
淘寶見到佢一隻都成40

好難講
上星期好多GAME一齊delay
而且都係得apple先有事
雖然今日delay就未肯定咩事
但係apple本身一定係垃圾先

個個都出貨，得保底嘅我贏硬非皇大賽

人地保底就中ss級5星神角，我保底就中垃圾

聚樂第下話

1.1. 刀剣乱舞Pocket（とうらぶポケット）
1.2. グラスマ
1.3. スーパー戦隊レジェンドウォーズ
1.4. ピグパーティ（ピグパ）
1.5. エターナルリンケージ（エタリン）
1.6. ナルコレ（NARUTO疾風乱舞）
1.7. スターリィパレット
1.8. 城プロRE
1.9. 龍オン（龍が如く ONLINE）
1.10. モンスターストライクスタジアム
1.11. イドラ（イドラファンタシースターサーガ）
1.12. SUPERSTAR BTS

夠唔夠大制作

如果聽日都未整好
個比賽點？

都係粉紅頭姐

中6星果隻仲慘過唔中

狗衝返去玩分身算

如果想用bluestack玩晒兩個DMM acc
應該點搞？開兩個google account 轉來轉去玩？

抽左八次(兩池各四次)

全部都保底無彩/一彩

自選都係等送完130抽先

到處都有可惡既歐洲人
利伸保底

開多個bluestack instance方便啲

返去研究下先
完全唔識搞

你D親身經歷

Thanks
我可唔可以用同一個google account 用呢個方法
Hold 兩個dmm 唔同既acc?

6星果隻依家仲係1lv

有無健檢 打唔贏武神

開兩個an系統好似仲方便D
BS唔知最新有冇 揾隻可以雙開/多開

要盲了
仲高lv過我

返去研究下先

原來已經進化左
果時寫腳本掛機要用大陸模擬器

就咁睇大致ok

個人覺得近戰可以多d
同埋都練定一隻盾都會有用，你隻盾我唔熟等巴打再補繳
比如 郡上八幡槌/淀城都值得練
槍你有彥根主打都ok
另一隻都勁但我覺得未必2隻同場？

弓可以轉用岡豐

法城大和郡山都要keep住練度
因為有d關如果拖慢boss就要靠佢，唔可以投閒置散

no
Google account係對dmm account

開instance只係等如多部假機
同account無關

ios好似入到?

乜仲有武神打？新既武神定都係福島？
你全box or 高階女女係咩，睇埋先有得比較

應該講DMM係用EMAIL開
一隻EMAIL(DMM) 只可綁一隻AC (應該係)
你要1DMM APP玩兩隻 可以登出登入
但唔知會唔會ban

但我dmm既資料唔會變相綁左落google度？
因為依家我正身係iOS綁左落DMM
之後想用bluestack 開dmm store 玩返正身個帳
咁就唔使成日開vpn咁煩

係呀！入緊！ 直接game內更新
快！

DMM轉陣 唔靠IOS更新？

入到啦唔洗煩

一收工就有，算你啦
即刻入手江戶女女
今夜慢慢調教

真係入到

等咁耐 兩下保底

20抽保底是每20抽有保底嗎？

定係第30，40，50抽都會有保底？

屌，少少野整個新version把撚咩

關google咩事
你DMM唔係用email開既咩？

兩次25石抽各出一張7星,這兩張有無用？

又係wor

麻麻地

我d歐氣啊啊啊啊啊

仲有隻重覆既歐洲鈴6星

大佬！ 我同一個acc有埋聚樂勁勁弓
真係開心仔，下次有飛行怪都唔撚驚啦

Ok 原諒DMM

恭喜姬巴

個個都7星 點跟

唔嬲唔嬲dmm啦
選擇原諒

次次都推介人用郡上八幡，真係到我中

留意到有兩個人已經連續兩個星期係咁

想問下係咪日本ac綁信用卡就得

好現實

果5粒石係咪咩平台都有？

相信自己既願力

300石冇7星 屌你老母

本身第一抽係保底

我ios iphone
去鋪頭買日版itune卡
直接scan卡入錢搞掂

May’n 巴做咩無啦啦all in?

又保底

保底彩珠？

慘你少少 我450石無七星

原來係咁 咁我都係2000fun買算

個個都7星勁野
曬死人咩

唔想玩了

一隻5星果種保底
好在係浜田

好傷

2000fun好撚貴

唔好咁啦
仲有130抽...

May巴息怒

不呢隻game既機辛係好謎
我上之150抽都係無7星

挽留

嘩屌 記得你AC已經好齊唔同職
你玩哂啦

我上個月左右，1萬yen itune 日版 719
唔知爭幾多
跟yen 即時價少少影響
通常買大額會抵d

過埋130再曬box

恭喜
今日第二隻指月伏見

唔驚 已經260 就快可以人生第一次井

最平係咩288 果d網店
不過就煩少少
我自己就Aeon JCB
個率唔靚，但勝在方便

巴打想井邊個？

合理懷疑an機d彩珠俾ios偷晒

你同檸巴兩個次次都話嬲到乜乜乜 一開game就被秒

邊個？？

利申 上星期身處非洲

下？今日三點果時，成版7星洗版既都係An

yes

佢比想像中快整完
而且又有貨出
咁就無數啦

點揀好....

淘寶買itune卡平好多,大約$650港幣

等130完左之後先考慮啦

非洲人認命

利申 堆自選卷唔敢用

幾時出130抽

萬里長城
今晚都係唔開GAME算

你都係想我答你左邊姐

留到130抽之後吧
辛苦了

江戶特技同計略幾特別
但係刀城

嘩 屌 抽萬里真係好灰

抽過最小3次 兩隻有玩既ac 1次琴晚刷首抽

聽朝

May’n 巴

樣就一定係左邊
但勁就好似右邊勁d

總係覺得無咩機會落場

呢兩隻都好正
我都好想要伏見 好qq

巴打振作呀
將希望擺響130抽度決戰啦

我等左一隻勁既鈴城好耐啦
估唔到終於中到隻勁既

我所認知既檸巴 不嬲都係下體感性做決定
而唔係理情揀隻勁既

X3

一話好嬲吊dmm老母就會狂出彩珠

保重呀May’n 巴

你哋個個都唔中意金鯱

我可能等130抽之後先決定
睇下個pool到時包唔包

你又想黎認老婆？

又唔係唔鍾意既
但我已有金亀同臼杵

岩岩發現手機買少2粒石 但係平200yen

小倉唯

9800円

真香！唔吊dmm老母
直接吊d女女
今晚玩江戶
瘋狂叫「御屋形様～啊⋯啊⋯」

呢隻game七星幾易中
25石

黑齊陰長髮女女點忍？緊係唔忍

新人問題

開咗兩日暫時打到第32話卡關（蒸汽不斷扣血）
想知係 配隊問題 / 操作問題 or 純粹等級唔夠

嘩 屌 今日第3隻指月伏見
DMM工程師係唔係SET錯UP對像

唔易中架，你歐咋巴打

加隻奶 冇奶委任刷60用3星奶

要隻勁奶（歌舞）企中間
Eg大坂
冇就水府，山科本願寺之類
定係你有冇咩奶妹？

今晚多左咁多女女，玩唔切啦

好多武器打

呢家可以改一隻6星
係咪柳之御所好？

又20保底 公平咩

復刻得一星期
打左復刻先

緊急有兩星期

你手頭仲有咩6星？

屌佢老母垃圾驚，棄ed

仲有130抽呀

唔好棄啦

勁唔勁

係呢度啦

金鯱：我冇裝假狗架

啱啱睇box一隻低星歌舞都冇

呢張先岩

改左減移動15%
我覺得唔算勁好多

門口位頂唔到
可能我啲人太低LV
冇玩鎚同我主升聚樂弟?
企屋頂打唔到幾多就走左去

個個都咁歐，點跟

就咁睇真係柳御最好
等其他巴打補充

覺得自己非仲唔嚟參加非皇大賽，免費一pack 石等緊你

岩岩課完抽埋另外果25石
仆街一個圈9粒銀+1粒金

成個人冇曬心機 改完隻柳之就熜GAME休息算

有時會出埋紫

休息下啦
明日再戰

俾多幾隻5星黎改下都好呀

係咪得我一個覺得金鯱幾屈機，大砲打兩個，即係每打一下都係兩個aoe 傷喎，計略持續30s cd45s即係長駐

都唔知仲有冇心機開驚

非洲人係咁

25石中金華山

老西都開
有得抽點都抽左先

點解分身送D野仲多過正AC
關唔關正AC未維護之前登入過事

有咩正野？

係佢勁d
無疑問啦

恭喜

我未抽

借上面巴打張圖
淨係收到5星石同D石

我都係wor.....

成班都咁歐 點跟, 2次25石6星都冇

2隻新7星邊隻勁D
唔知換咩好

追擊江戶城失敗
用大人的力量入手
追擊途中出左硫球御城 比佢吸左d運

勁就應該炮勁d

係wo 我都冇生放果隻6星

210粒千狐
等安土/聚樂

直接3周年set咁買應該最抵？

我都冇 咩原因

辛苦了

我都無

3個AC 得1個收得齊
收唔齊果2個AC未維護前都登入過 我估關事

講講下我都無

2個pool都抽左2下，2隻新野都無

果然係廁所先有彩

呢度d彩=我抽幾個月

我想要新女女呀

歐洲人....

課!

平時見你出7星 大家咪又一樣

今日第2隻萬里

幾時先到我成為歐皇比眾人拜下

你個起手acc都已經係爆機acc啦

我都係中萬里

我唔貪心 抽到1隻就夠

要呢個ac算。留來抽等130抽

80體個外傳 對面咁Q痛

得1隻7星溫莎

第一個十抽，2金8銀
第二個十抽，1金8銀1紫，仲要3隻都無咩用
唔撚課

起手果隻買既 都唔係我抽

抽埋果130抽再諗下課唔課3周年pack，啲機率閪到咁一蚊都唔想比佢

打得咁快
我仲係打緊復刻2頭兩關

根據上面定律屌完就會中好野

100抽1隻7星 嘻嘻 我好開心
仲要係萬里

鳩推緊D關 又就快50石 不過今次係冇6星保底

各大佬得唔得？已用3粒5星石

我完全唔敢抽 等25石慢慢磨算

我會叫你再刷過

我剩係打完復刻1
btw官方係幾良心嘅，以前投票果堆4星武器一口氣開晒復刻(依家1同2，3之陣就下個禮拜先開)
新手可以兩個禮拜就追齊晒四次投票嘅武器

btw想問下有邊把係勁?
我剩係知人人都用果把兩刃匱槍?

我抽完兩下25石就知自己無運，打死都唔追落去

呢家得返50石 養下老算 等下轉
再諗下張2選1 換咩好

同埋真係好好奇 萬里 真係咁廢?
感覺仲接受到

留一留等下星期新Pool啦
呢隻game好讀心
你追上去就預左上井
平常心 25石 25石咁抽就算啦

唔課

有D微妙....

佢地高要求呀嘛

我由2開始打
想要我老婆個盾

態度正確
除左8 Steps 之外
真心唔建議追上去

finally

其實唔廢
一直都係某巴打覺得佢樣衰+講國語

但cv是人見人愛既 早見

好波

我有個首十抽姬路
要唔要

係咪送130 抽 點先有
係每日一次十抽定點

咩係8step

溫莎堡唔差 計略2倍傷打boss都好用

聽朝5點開始
每日十抽
好似係

我老婆好正呀

抽蛋活動
連續80抽會送1隻7星
中間每一個step都會有獎品

23 係拎彥根呀可

儲千狐換聚楽第

你老婆（模型）

屌 我懷疑我果隻萬里就係80抽出既

May'n 巴你開過post未??

依家無搞
唔會係

搞果時會講明係8steps

未 不過你比我開 我實開個好負能量既Topic

個位清咁多老婆

有咩問題?
就你開啦，好嗎??

4個姐....

氣質差好遠

咁咪我開 template 果度直接Copy得啦?

thank you

唔洗了。呢隻都唔差。是但啦。可能聽日個20抽又中呢

還好 好過6星 但7星唔會想抽到佢

咦 原來最頂果個新關黎

本來預計中到其中一隻Pickup 再去揀另一隻架嘛